本人現正宣佈正式成立政黨，劍指2020年立法會選舉

黨名：本土青年前線
政治主張：本土、激進

主要政綱:
- 無底線抗爭，無懼入獄無懼ＤＱ，任何可以阻止惡法既抗爭都會做，包括武力
- 出席率100%，除非有必要理由(例如入獄、生病)，否則會確保100%出席率及100%投票率
- 捐出7萬港元工資，議員資助除左議助工資外，其他全數捐比抗爭者

暫時有意劍指九西選區或新東選區，敬請各位市民期待及支持

直接dq你冇得選點算。

當你條底線係咁時，你仲選來做咩?

個政綱

係咪指行政綱領

好值得敬佩但想睇real政綱 一係你襯有時間take幾科香港政治去揀返幾個重點方向發展？

共匪詭計多端！當今世上萬惡之源！究竟香港嘅未來應該點樣去行？誠然港獨原意係好，而且亦係對香港人最好嘅選擇，但係共匪實在太強大，文武兼備，要五毛有五毛，要槍有槍，要炮有炮，我哋必須考慮到自己究竟有冇足夠力量成功令香港獨立，抑或只係流於理想之中，以宜家大部分香港人嘅生活水平，究竟有幾多人願意為對抗中共而犧牲自我？肯定有，但亦係少數。

大家請睇下中華民國，由1949年失去大陸江山以嚟，仍堅守到台澎金馬至今近七十載！證明消滅共匪仲存有希望！如果台灣識做嘅話，就應該持續強化軍備，準備他日同共匪決一死戰！收復大陸河山！

大家，都面對住共匪唔同形式嘅迫害！樓價貴，學位少，每日150腥移民，人口爆炸，以至中國人公民質素低下，全部都係共匪一手造成！共匪不擇手段意欲摧毀香港本土文化，但以宜家民主化嘅中華民國絕對冇可能做出比肩共匪嘅惡行！

請大家支持香港回歸中華民國！匯聚全港民意向臨時首都台北之總統府請願！與其等到2047年等死，不如回歸中華民國！咁對香港亦未嘗係好選擇！況且中華民國先係正統中國，法理上中華民國亦有《南京條約》正本，絕對有權收回香港！共匪必須被消滅！我笑住睇班五毛橫屍街頭！

中華民國萬歲！
正統中國萬歲！
三民主義萭歲！

反對共匪（陸獨），反對台獨，中華民國先係中國正統！

共匪必須被消滅！中華民國將會再次統一中國！請大家支持香港回歸中華民國！中華民國先係中國嘅未來！中華民國先係香港嘅未來！

本人再一次請大家支持香港回歸中華民國！中華民國萬歲！

你不如扮假帝制派入立法會重好

憑你個user name fail左七成

「劍指」是支那匪語！

你有心嘅，就用返香港人的「直指」啦！

扮建制派仲實際 本土派塊餅本身已經細

有無諗過而家台灣就算有能力都唔會反攻大陸，而時台灣島細細地人口比例好，你叫佢打贏左後想唔想照顧咁多人口，你估唔煩㗎

係就快啦，唔好成日得個講字

好撚中二

你同共產黨根本就無分別。
喺無分別既時候我點撚解要改變黎支持你？
中華民國？你守到台灣算贏左架喇。

on 9
行激進路線入咩議會

支持
不如你整個連登黨
所有投票會同連登仔討論
參考大家意見

不如做個偽建制 真建一反就屌鳩佢話假和諧 打造一個以民為本既政黨用維尼熊思想做護盾 分薄建制狗票源

造一份假撚過建制既民生政綱，行福利主義盡出安老政策呃鳩班廢老

玩膠

一陣好似中間超人噉

咁就做到連建制都自愧不如 針佢政綱 去到有人通知樓豬退出或者統合，就知你條路線係正確 比建制更建制 比泛民更泛民

中間超人衰在做中間無明確角色定位同風格 唔想得失商家佬同時又想拎廢老票食兩家茶禮

樓豬認真玩就實有不明電話打比你 埋堆就就一定有痛腳比人搾下不過揀d無關痛癢可以轉移視線

入到垃圾會咪黎個意見不合反枱唔認人 揭多d鬼既政策無為民著想用前建制派個朵屌鳩建制最有說服力 世人都想睇政棍內鬥名聲就係咁黎

你有得入圍先講

仲有 而家唔興 中華民國

台灣都搞緊正名運動

Support.

我申請做黨魁
反對的代表 請舉手

點解仲有咁多真心膠理個白痴仔

係搞就趁貿易戰 日本同中國傾緊商貿係咪代表唔撚夠美帝玩

睇戴狗去風化島咁大動作就知咩料 諗到用風化島黎立國果個有撚頭一個國家基本面都有 南北韓友好係咪代表金仔反叛

第三次分豬肉大會版圖慢慢浮現